一理通馬國明

明白了司機好撚仆街

樓主有料

善意打破零回覆

唔岩音wo ching

幫你推post仲咁高要求

蘋果爆料網絡

然後獎金終會找到

傳心穎好肚餓

一理通馬國明呢個題材咁好 唔係冇人作埋呀？

Ching有料

Pish

一理通馬國明
明白了女人都是臭雞

不錯👍🏻